生咗粒大瘡幾日

幾日都唔好番 搽咗暗瘡膏都冇用 應該點
利申係生喺pat pat洞附近

乳頭嚟

睇醫生啦柒碌 屎眼附近好難好

真嘅唔好嚇我 乳頭有冇得醫？

我：其實呢啲人係咩心態
佢：唔知道
我：點解咁夜都msg你
佢：唔知道
我：你係佢邊個啫
佢：唔知道
我：咁多人可以搵 點解係要搵你
佢：唔知道
我：明明女同事多過男咁多
佢：唔知道

柒頭無得醫

係咪痔瘡？定嘢咗性病

你：相相係邊個
佢：唔知道